［超突發］龍咁威出第三集！！！

（問：《龍咁威3》？）很多人問我，其實一直都有計劃，早已埋班，可惜推遲到下年開拍。今次我也會做導演，與谷德昭一齊合導。」

谷德昭執導 不了

達明會唔會拍

去左割包皮

變合拍片就無謂

第一第二集咪又係佢拍
你不乜柒野了呀？

呢套垃圾果陣插到飛起，到今日都可以上神枱

因為龍咁威打後 全部都係爛片

強烈要求搵連登谷德昭勁揀女

第一套高質喎

唔知達明有無份

睇佢套惡人谷完全笑唔出
好撚浮誇

247talk講左啦
仲有好多有趣故事
睇完你會對佢改觀

希望唔好係合拍片

老實講真係好膠

第2集已經麻麻

其實本身個系列就sell膠
咁認真做咩

依個時勢有人拍粵語片己經好好

普通到咁都上神台？証明香港好耐無拍純搞笑戲！

仲有無黃金舟都吳樹起?

龍咁威第一集可能係最後無厘頭又笑得出的笑片

龍咁威1,2
我要做model
心想事成

套套都笑到仆街
肥谷有咩問題

佢地成日都為反而反架喇 咪比佢地攞下存在感

好唔好睇就唔知
但第一集d劇情一定個個都記得

肥谷好撚好笑喎

各有各喜好
話唔好睇都唔得

係要扮有品味 咁勁仲未舉過例邊套好笑好睇
周星池作品例外,人人都識

好期待

但希望唔好加啲大陸妹入去破壞晒
淨係想睇佢地三兄弟+鄧sir

多謝大家支持！我反黎了

鄧sir唔知升做署長未

你唔係話唔好睇，你係話谷德昭執導，不了

龍咁威特種警衛,威猛我真勇毅

Yo~~~~

有大陸演員就唔會睇了

幾時有埋追擊八月十五第二集
我覺得鄭中基咁多套戲呢套最搞笑

係就搵埋阿澤啦，兩條友岩咀形

鄭中基d笑片ok啦。我笑得出

谷德超幾時會出番對穿腸依類水準的金句

同杜汶澤合拍好過啦

同樣道理
你老母狗都唔屌

何若智

容易襯衫吖嗎，瑞士山區肺，唔洗割包皮...仲有好多都成日同d friend琅琅上口 第二集就相形失色

唔知會唔會有谷德昭勁呢

講左幾多次唔好叫我全名 叫我樹起咪得

個人覺得心想事成麻麻 笑唔係好出
但龍威真心正喎

我要吞精

鄭中基拍到合拍片咩

當年龍咁威真係一個奇蹟

佢依家操到咁大隻又成陣佬味，好怕拍完冇左以前毒毒地又無厘頭既味道

我都估到佢會拍第三集架喇，不過估唔到佢真係夠膽出第三集

達明仲拍到咩？

地鐵瀨屎

估唔到真係會發生

痴撚線
當年喺戲院笑到我氣都抖唔到
你覺得麻麻唧

佢做左老豆同肥左後我覺得佢無晒之前嗰d電影嘅感覺 真係大左成熟左無得返轉頭 到頭來發現連自己都變左 長大真恐怖

周星馳唔玩，得返佢啦⋯⋯

條踩港撚都唔知係咪勞改五毛

其實係連登柒左就出翻去啦
仲係到撐黎做乜

佢算係唔錯啦
成日拎周星馳黎比 咁不如以後香港以後唔準拍笑片啦

李力持

一定要有達明

李力持就收皮啦

希望有巴斯光年

講真喜劇之王打後既周星馳就已經唔好笑

每集升啲啦

吊環 李記老味

吊你老味 呢下我睇親都笑出聲

希望可以好似1、2集咁好笑

追擊八月十五真係好嘢嚟

點樣再搵鄭中基同阿Sa拍戲呀

肥谷幾正
D位好笑

星爺真係要搵返佢啦

渣波子果度笑到我pk ......
(有keep VCD)

龍咁威第2 集,同#56巴打一樣.......喺戲院笑到我氣都抖唔到

咁又冇咁誇張 不過都有臭位 唱山歌, 盜墓者人渣
對比依家黃百嗚, TBB, 大陸, 周星星 拍個d所謂笑片叫笑得出

比鄭中基更搶戲嘅係戲入面佢細佬同老豆老母，隔咗咁耐睇都仲係好笑。

呢套嘢都算經典，明明當年畀人話係爛片
班小朋友觀眾大個咗之後變咗神作

利申：有啲位係幾好笑

阿志原來係花滿樓

負評你嗰班連登仔當年應該未夠年齡、認知能力去感受個社會評價，係唔會明個反差
我諗你問鄭中基佢都會知咩事

咪係
劏狗果度笑撚死

除左低俗喜劇比較ok之外
真係冇邊套鄭中基有份既唔係垃圾

巴打食開屎？

仲有波牛 笑到喊出黎

What’s up man !

第一集你喺差館講咗唔使割包皮囉

你咪慢慢不了囉 出黎柒既

地鐵賴屎你都講得出口既!

樓主出來下跪道歉
大家一起逼死佢

唔准諗！即刻答

煙腸~

閔情！！！

哇生到成個harry仆街咁

減你嘅肥啦咁多嗲

我會出毒計 你怕唔怕

真係好恐怖
龍咁威竟然會變左高質俾人吹奏

魯芬

又想睇返

河邊扑衫

當年既低級爛片都有人捧

child登果然係child登

有Stephy,

有Miki,

下次會有邊塊餅
正皮 = Mother Theresa
負皮 = Ping Pung Kary

麥精加雲吞
吞啦 啲精仲熱㗎

大樂師好撚好睇喎

龍咁威一二之後都冇乜港產笑片係高質

收撚皮
外國最紅果d笑片咪又係差唔多質素
鬼佬咪又係睇21jump street

邊有咁快，每集升d

有插咩 果陣都幾多人睇
最多人插應該係套喜馬拉雅星同至尊無賴

爹～～～～

共你初初相識 那日暖洋洋

谷德昭勁

嗰陣鄭中基=爛片，又扮女人

其實鄭中基果輪 d 笑片上果陣 (03-07年左右)
全部都係通街負評
所以佢先冇癮唔拍
係大概過幾年之後 我諗2010年打後
佢D笑片先比人推返上神台

吞精

Ehhhhhh 三姊妹中你最醜樣 真係醜樣

我男朋友係喪loop炸左阿太公出黎果度
成日無啦啦自己講哂果part啲對白出黎然後自己笑到停唔到

支持 但女主角一定要靚

爹～地鐵瀨屎呀～

煙腸～！！！

好撚鍾意呢套野
隨口都up得出啲對白

其實個別一兩場戲唔錯 但成套而言就...太鬆散

黃金周，吳樹喜

當年睇完好想佢出繼集
幾爛都照睇

睇完我對佢無咩期望 覺得佢好命無咩料

笑片要做到劇情流暢真係好難
要揾啲劇情就啲笑位就好易散
食神都係衰個尾

又冇人話到套戲係神作，只係覺得夠鳩夠好笑間唔時拎出黎回味
但總係有啲人彈出黎話當年乜乜柒柒，扮晒老屎忽眼光獨到

第一集有Stephy, 第二集有Miki
第三集應該到Theresa喇呱
話晒第二集最尾有出過做機場特警

佢套張保仔幾時上？
個陣比tvb截糊

笑戲喜劇本身就係要笑下就算 大家開心 班撚樣就講到又話呢樣個樣 係要扮晒獨到

所謂食神衰個尾都好過龍咁威系列太多

肥仔碌鳩真得意 屬於谷德昭

事實上當年評價真係咁
會唔會係你太過敏，連人哋講返事實都唔啱聽，叫做扮老屎忽

咁就乜都唔話得係爛片啦，唔好畀我見到你哋踩其他片

我都記得當年係幾多人插
果期太多爛片真係
特別係谷德昭 真係屌到仆街
BTW 葉念琛都好快上神台

兩集都好好笑喎
刷背？背隻係呢到架咩？
呢啲咪我歪妹唧特色囉

想睇喜瑪拉雅星2多d

其他唔講
我要做model真係一啲都唔好笑

垃圾瓊狗又抄post

肥谷ok 架
以前唐牛都正啦

我一真都期待，最好係新年賀歲片

舊嘅周星馳片佢咪又係有份度

唔係講笑

喜高質好多

三個都出過，應該係第四個

Theresa有咩

仲有陳嘉上

機場特警都計出場嘅話

下集就會係...

Kary

依套野用成套電影既時間鋪個高潮位都唔及greatest showman首never enough一半震撼
首never enough仲要冇鋪過

扮狗同太公果part笑到pk 當年隻殭屍冇啦啦開口講野 笑到pk 係第二集個感覺規模細d囉 好多九十後男仔都好鐘意其實 由細睇到大

之前佢仲有套同毛舜君同黃秋生做，唔記得叫咩名，都做得幾好睇

成日形住鄭中基啲戲麻麻地

第二隻練習劏狗笑到仆街

冇左魯芬

我係笑佢地train到太公識用口擔鞋
然後夏雨滴哂汗咁話係好勁 但係有咩實際用途果度

我個人覺得2好笑啲

請問你學嘅係咩功夫呢？

係既係既 你好有品味喇

鄭中基
李燦森
張達明
鄧梓峰
羅家英
劉以達
朱咪咪

屌你要齊腳呀！

低俗還低俗
唔好學人賣拜性感就得啦

而家啲笑片成日擺對波上枱就當好笑

咁搵蝗精滿意未

張達明走火笑左好耐

有谷得超勁執導，肯定係咸片

星爺啲故事好完整
其他如絕世好_都ok
瘦身男女 xx攻略都ok

cls
好好睇wo
尤其第一集
如果下下都要用神作比咁都無咩戲好睇

影壇廖化

仲有套同梁家輝 毛毛拍既 又係幾得意

仲有梁朝偉同人瑞果套

正

聽講最近有班仆街喱埋喺曲街推人出街

其實睇你點睇，龍咁威或者以前精裝追女仔、最佳損友呢類鬧劇其實真係止於想引人笑，
為求做到笑料密集可以唔講情節邏輯，觀眾睇得開心就夠，
絕世好bra、瘦身男女票房都比龍咁威高，又未至於劣幣驅逐良幣
我覺得都係比觀眾多個選擇啫，同埋引到人笑都唔簡單
btw, 谷德昭有樣好係佢啲戲主題比較正面，無王晶咁俗氣

當年第一次買碟睇戲，就係龍咁威2

張達明 好難

咁兩樣野黎 喜瑪拉雅星係賣深度+搞笑結合 龍咁威真係搞笑

其實Kary都有份演機場特警

谷德昭冇人講行運超人?

劉以達，朱咪咪都算？

依家搞笑電影好難做
唔想坐係戲院到等笑，好戇居呀
你話平時星期日晏就有啲笑戲
fine，可以傾下計做下其他嘢
但認真坐係戲院睇真係好唔貼時代節奏

仲要可能笑唔出

至尊無賴咪有Theresa

乜都反下先特顯自己有品味

係囉 又話返八月十四號救返陳美玲
不過無可能啦 sa 同鄭中基唔會再合作

嗰套係我要做Model

陽光警察

期待

王晶先至不了。
谷德超唔洗怕啦

啲人問達明有無份既有無尊重過人

終於等到

係咩

李添命的思路藝術

下晝四點鐘起身

即刻睇左次龍咁威2 真心一開始已經笑到仆街

好認同 依套重搞笑
等別係扮小學雞個part睇親都笑
以前幾個月就睇一次笑一次

家有喜事2046 個D爛片?

嚇我唔到嘅

當年唔係屌意識不良咩

想當年鄭中基仲會笑片嘅年代，有幾套大家一定會講，而《龍咁威》絕對係榜上有名，可惜第二集口碑好差，大家都唔敢諗會有第三集，但世界就係咁奇妙，今日鄭中基接受雜誌訪問，就話會拍第三集。

《蘋果》問過鄭中基，佢就透過助手回應會開拍《龍咁威3》，第一集所有演員都會歸位，今日佢透過助手回應話：「原來諗住今年年中開，19年賀歲檔上演。而演員亦全部歸位，導演有谷德昭、演員就會有第一集嘅演員李璨琛、張達明同埋鄧麗欣（Stephy），大家都好期待。」中基助手話現在可能要改到明年中開拍，目標係後年20年嘅賀歲檔，佢補充話：「我哋當然好想Stephy可以拍返，不過都要睇返佢嘅期就唔就到，觀眾當然都係想佢演出啦。」

Sauce 蘋果

啲泉水凍既

到時怕由頭笑到斷氣，
叫定白車係戲院門口

爆炸36D

佢哋仲肯唔肯扮女人呀？？？

model 同龍咁威2就係成日畀人話爛嘅胡鬧片
胡胡鬧鬧唔知笑乜/ 冇劇情之類

同食神呢種明明搞笑做到好認真，有明確neta嘅笑片係兩種野黎

杜汶澤其實唔太match龍咁威嗰隻on9式搞笑
感覺上佢係chock起個樣以為自己講嘢好好笑嗰隻搞笑

杜文澤 以前做on9 角色就好笑 依家唔知邊到黎既自信 成日扮大佬

谷德昭
香港數一數二軍火佬喎

眼光手低
但個topic本身係好有潛質，
處理好d可以即刻升上神台

吳樹喜

老了

鄭中基啲笑片陪咗我成個童年
細個一冇嘢做就開dvd嚟睇

我睇谷德昭勁仲好啦

𡃁仔 身份證
無帶喎 呀sir
嚇死我 幾危險

係雲吞加麥精

吓 憫情同黑人王子結左婚架喎

戇撚鳩

可能係黑人王子嚟香港， 佢哋3個要做G4

振家聲射歪炮炸咗阿太公出嚟
白頭仔乖，白頭仔乖乖
而家由龍威報導中央市場價格概況
你信唔信我告你搶槍吖嗱
憫～晴～打打～打打～

真係識背咁滯

原來憫情鍾意食古古力

當年只有小學雞先笑得出既爛片
到依家上神台

鬼佬版逃學威龍

冇第三個架啦

丁uncle呢

Matrix

每次都諗起條日本妹跳艷舞

空手道老師

唔好吹奏，谷得昭勁係踩港撚黎（未firm係咪五毛）

唔准諗即刻答

一定要有返巴斯光年同米奇

其實呢一類片單純睇好笑低級趣味，如果你當佢正常劇情片一定覺得爛

合法既！

通常一高質二中等三劣質

終於

即刻cheap晒

9527！

好想捉果班話唔好笑嘅人睇多次龍咁威 佢笑一次我就摑佢一巴

以前細個睇笑點低未覺得好笑，人大左對於喱d 所謂笑片喜劇都冇曬感覺 外國果d都係

早幾日先重睇過1，2

你睇開邊d覺得好笑?

當年人人屌
今日又上神台

我當年就覺得好好睇
唔明點解要屌佢爛

冇睇開邊d，我成日覺得喜劇太諗過度過反而冇左陣好笑味，反而睇 fateful findings, samurai cop果d 真心膠笑到仆街

又炒冷飯

小學雞未睇過第一、二集？